CMHK sales 入

宜家個plan 2xx 得2.5GB 親宜家減價戰想轉人仔其他plan 有約 所以一定要人仔 留tg

用緊
如果唔係成日返大陸最好咪用
港鐵零上網

隧道零上網

冇計 有約 走唔到